希望雲加歐霸比馬體會大炒出局賀佢榮休

呢條死廢老要比人教訓下先得

炒人名既傻西就收皮啦

雲加都迷？